[wannacry]其實依家係咪咁？

中咗嘅除非antivirus check到，否則windows update咗都係會比人加密檔案。
內部中咗招，有share folder就算update都會比人加密shared file?